伊朗=武漢 伊朗自媒體揭發醫院屍袋完全「不夠用」！！

想點

早前睇過伊朗氣候
濕度30，溫度10度

嚴格來講呢種氣候
病毒係可以係空氣漂浮4小時
依家爆得最勁既地區
大都係寒冷天氣

熱帶好似泰國，澳洲，始終有限

出生喺呢啲國家都幾慘

直接用石油燒咪得囉

淨係爆歐美日都冚球剷啦

多明尼加

新加坡咁熱都爆都同香港一樣真係好渣

天氣熱真係武漢肺炎剋星?

btw, 我知伊朗依家唔熱

俾佢熱到40度都無用啦 仲係度舔聖閘

唔怪得之後前美軍要走
原來係收到風

即係開始隱瞞死亡消息啦

之前好似話支国可以一個屍袋塞三條屍？伊朗仲唔快啲去請益？

天滅伊朗狗

一開始就隱瞞緊啦

死左唔駛驗